皇室成員平時有咩做？（唔計英國）

eg 日皇 荷王

洗錢

捽腳趾罅

鋤Dee ？

有工人幫佢地啦

y

破產人士平時有咩做

賭波

幾錢一注

都係果d啦 行行企企
食飯幾味咁囉

400

咁撚少點追數?
呢度D 人至少一皮野一注

數銀紙，唔洗做有錢收

日本個天皇好似鐘情生物學 之前有發表過研究報告

雞

400 蚊8穿一WO

日皇話份工悶到老人痴呆，退休

如果唔係有咩做

佢會入馬場 然後撞正破產官

之後全職做研究